當全世界都覺得跌

就係入市既時候

ching好重貨？🤣

當連登仔都話要入市
就係跌嘅時候

今日開市重牛